本想打九九九驅散蝗禍

無奈你竟利用 肥膏 傷害我
仲唱緊嘔心 紅歌